只計外表 iPhone 5 黑 是咪咁多代iPhone最靚?

Steve Jobs 遺作

4靚啲，不過太短

我第一部iPhone 就係呢部

條邊都磨砂

5s金先係

甩色甩到仆街

+1
當年iphone5直角邊設計仲有細節位
就係有個45度cut斜邊
加埋隻黑色，真係極致

一定3Gs ，夠滑

iPhone 5金色真係好靚 勁中意個size + design

好彩有幸用到

遺作？邊個講？

5s啦有埋touch id

之前個個笑長

btw呢部係我第一部iphone

5s 金色 無敵

大陸人

5s先有金色

笑左
明明4S出5嗰陣先屌5拉長部機

4s 午餐肉雙玻璃最靚, 條屍仲喺屋企供奉緊

都唔明點解11可以咁樣衰

SE space grey

我自己既意見嚟
我無咁覺得喎
明明乜呢

iPhone 5勁襟跌
試過喺上格床飛落街都只係角位凹咗少少

5s gold

但當時 iphone 5 個相機成像質素都仲係好雞，真係要去到 7 打後先開始有明顯改善。

但我偏偏跌爆 mon 就係 iphone5。

iPhone 2G

iphone 4black
iphone 5S gold

挑機

6真係柒到仆街，抄htc one

我最估唔到係智能手機可以做到咁輕咁薄
5真係好輕

iphone se pink gold

講黑，都係鍾意7既鋼琴黑
6打後d機無買到
唔知依家新出既機仲係咪鋼琴黑

依家住緊鄉村地方
方圓幾十里都無蘋果店
想睇新機都無

4s最靚

仲用緊iphone5

真係幾十公里？

ios7

精品

當年俾人等似remote

*笑

iPhone 5+iOS 6先係Steve Jobs遺作

當年睇呢個機身再加呢個os 真係覺得好靚

5s 金先係無敵

yes,I agree

靚到癲wor, 低調華麗

定律：當年個個都插家陣又捧返上天

覺得5s space grey靚d

黑色黎講最靚係5碳黑
之後就7 jet black

屌完咪走去買

有touch id

部野真係無敵
係衰會甩色條邊

唔計佢係半成品甩漆機係幾靚嘅
steve jobs 遺作喎

住海外，附近有個shopping mall已經要拍手掌

真黑5仔世界級

我以為你講香港嘛

5s黑先係。
個touch id型好多。

樓主呢一部 + iphone 7 plus jet black
簡直我不能忘記你

認同
iPhone 6 咁樣衰真係接受唔到

利申當年無屌覺得長多行比例仲靚左

唯一一部爆過mon既就係iphone 5
正面撻落地，即時可以送去apple store

以前影相例牌搵iPhone影
公認smartphone界影相最靚喎
Android要追到iPhone大概係pixel~pixel 2時期

當年我勁鐘意 5c 全膠機但出奇好手感，可惜冇人識欣賞......

真

trueeee

佢衰在唔係用5S粒A7
同個戇勼訂價

咁講機身設計，iphone11 隻紫色最撚靚

因為唔跣手？

3gs, 5 同 x 最靚

我有齊

Steve Jobs遺作係4s
5係佢最唔想出嘅妥協市場作

依個真
iPhone 11紫
iPhone 11 Pro Midnight Green
屌打今年iPhone 12 藍 同 iPhone 12 Pro Pacific Blue

Jet black真係好好J
關機後同個mon一體成型

第一部即日蟹 iPhone

同好
反而唔鍾意呢幾代用玻璃面
搞到部機重咗好多

一嚟啦，二嚟圓邊好揸

我用緊7
之前用過3gs, 4, 5

金屬上黑色係好難 可以話係做唔到黑色 所以所有處理方法遲早都會甩

5條邊係鑽石切割
後尾因為易花到SE變磨砂

利申： 5 > SE > XS

7 plus jet black 真係黑色機最強工藝, 唔捨得用套

嗰陣佢肯賣三千大家追住屌依部

7先係最靚 真正的全黑
所以仲用緊唔捨得換
但覺得部5都幾堅 依家有時會拎返出黎用 仲好順

Iphone7先係

金屬都拋光拋到玻璃咁

呢個都係5系列

睇片12隻黑都唔差 不過如果唔係玻璃就好

iphone3 白

買左部SE2 但都係仲想用部SE1 依家出面係咪無SE1賣架啦?

其實11 pro popo green 係幾靚

612就黎冇錢啦

iPhone 再出新外型用5C咁嘅shape 但係個背用一體玻璃包埋四條邊有冇得諗？

iPhone 歷代classic 款一定係呢幾部
iPhone 2G, iPhone 4白色， iPhone 5 Black ( 之前得7有黑色，其他都叫space gray, iPhone 5 嘅黑係最靚嘅黑)， 5s gold (當年出真係wow 一聲，當然都兩極化，有唔少人嫌土豪，但係之後就冇金色機好睇）， iPhone 7 Jet Black, iPhone X white silver (第一次用stainless steel) 再數我相信今年iPhone 12 pro 嘅藍同白都會係好經典

而家睇返一般

呢三隻都靚

se好靚

same

連邊框都係玻璃一跌就

5s 無得輸

連個IOS都靚到嘩一聲
依家出啲嘢都無咩新意
只係食返之前條水

唔覺steve jobs會拉長部機，就算遺作都俾人改過

佢死前一定有監督過5

今日嘅最醜就係明日嘅最靚

覺得12pro graphite靚過pacific blue好多

當年啲人係度屌邊個系統好用
我on99就去買曬兩隻股票

我仲有係到用到

廣告又型

磨到鏡面嘅5S

5s金
依家12 pro 個金邊好撚土豪

iphone4

同感,係之後7既亮黑先叫做好睇番

我都係

Diamond cut edge
12抄得唔足

3gs

用左咁多年iPhone 第一行都係跟以前呢個擺法
啲位咁多年都冇郁過

Ching你係點整番條片出嚟

銀色5s

最靚係呢部

黑來講
Iphone 7 jet black 型d

夠細部手感好色靚
3部全新放咗6年可半年一叉
3部用咗6年收SMS四日一叉
i5依家賣二百蚊好過諾基亞啦

5真係最靚

玻璃可無線充電

Jet black無敵

一定係2g

5S真係無得輸

設計正但太細

成日打錯字